這香港已不是我的地頭 就當我在外地漂流

對香港呢個地方好灰心

青山綠水不再依舊